話陳秋實唔係武漢既出一出嚟

唔係話偏幫佢 但可唔可以唔好懷著惡意去睇人呢？

訓晒覺？

佢走到海鮮市場去咗

好勇 個度中大把病毒

過左咁多日應該有人消過毒

咁點解釋大陸會比佢咁自由？
我見唔到有第二個好似佢係咁屌大陸又平安無事，又跳出跳入

有支那人話係名人效應

理得佢丫，唔係敵人

wfc
新型維穩show
鄰國只有騙子是真的

出呢個post目的唔係為左幫邊個
而係有部分連登兒恨不得成個支那變僵屍國
但我想講 錯既係政府 無錯支那人係好on9
呢個時候仲信政府 但佢地何嘗唔係比呢個政府洗腦呢？
人民係無辜 而我地應唔應該都積下啲陰德口德呢
見大部分人係咁笑人抵死死快啲 真係睇到心都寒埋
個頭話人食人血饅頭 呢邊咪又係隔炭觀火笑騎騎

Youtube好多大陸人都屌緊政府
其實佢地唔係on9
佢地都識用vpn保護自己

連登仲有人咁天真同情佢

大部分支那人係怪地邊政府冇上報中央

其實我覺得佢係真心想報導事實
無話企邊面

我睇某post好多人直屌雜種喎

x2

有名大陸會捉唔到？
根本全部係統戰機戒一部分

官方默許俾佢做

弊在佢仲戇鳩過左膠
想共產黨進步，講咩公安拉佢係盡責任，佢都盡責任報導真相
一係後台好撚硬
一係就被收編
一係根本係5毛

好似1984咁總要d人走出黎講唔同意見
然後先可以控制個d意見

信唔信佢其實冇所謂，對件事影響唔係好一大，但上次燒手單野真係好痴線。

就算話佢有後台 起碼佢真係去左武漢先啦 一個唔小心瀨左嘢後台幾硬都冇用啦

方舟子，福建雲霄人，中國科普作家、網絡名人，密歇根州立大學生物化學博士。